[有片]齊齊學唱IZONE新歌Vitoilet！！

Mnet好識做 用牙周做封面❤

成日用senorita個音唱咗violeta==

vi toilet

聽都未聽過

你不嬲都廢廢地

但係佢無講錯。。。

樓主改名real好笑 同淥死誰手有得揮咁好笑

學友好波

係

呢個好笑

係 我師承香港喜劇泰斗福祿壽(思捷大師 祥囝同王祖腎(跑藍))😂🤙🏿

會員#555個名都幾特別